支持習大大集中區！！！！

支持習大大抵抗美帝國
拒絕簽不平等條約
中國人已準備好食草既準備
支持習大大

最高指示係自力更新

lm

十卜